男子扮女法師「黑玫瑰」 疑誘騙30歲女性交驅魔 (13:16)

年約30歲的女子上月底為了替兒子及自己驅魔，透過微信相識的男子介紹，認識了涉嫌由該男子假扮成的女法師「黑玫瑰」，並聽從「黑玫瑰」指示與男子在家中4次性交以驅魔，女子事後疑受騙報案。該男子今被控一項「以虛假藉口促使他人作非法的性行為」罪，暫毋須答辯，不准保釋。

已婚的被告文家英（41歲）報稱無業，身型肥胖，皮膚黑實，梳黑色短髮。辯方申請被告保釋被拒，被告8月10日再上庭覆核其保釋申請。

控方申請案件押後至9月24日，讓警方作進一步調查，包括DNA鑑證、修復被告電話中與事主的微信對話記錄，以及翻查事主住所大廈的閉路電視片段，查看被告曾否在指稱的時間出現。

控罪指，被告在今年7月25日至31日期間，在香港假扮女法師，透過微信向事主X訛稱與「文家英（被告）」性交，能替X及X兒子驅邪，促使X在香港作非法的性行為。

據了解，事主在今年1月透過微信認識一名男子，其後6月該男子助事主搬屋，事主向男子透露其兒子見到鬼及行為異常，男子稱可介紹來自湖南的法師了事主驅魔。其後事主收到自稱「黑玫瑰」的女法師微信她，指有鬼追著其兒子，指示事主與該男子性交就能驅魔，事主起初不願認，惟「黑玫瑰」指若不跟從，鬼會傷害事主及其兒子，事主遂答應。

事主與該男子在家中性交一次後，「黑玫瑰」稱事主要與該男子多些性交才能有正能量改運，事主因而再3度與該男子性交。惟其後「黑玫瑰」著事主不要再理該男子，因該男子氣數已盡，事主擔心該男子會傷害她，遂將與對方的微信對話記錄刪除，其後看到相關新聞疑受騙才報案。

惟其後「黑玫瑰」著事主不要再理該男子，因該男子氣數已盡，事主擔心該男子會傷害她，遂將與對方的微信對話記錄刪除，其後看到相關新聞疑受騙才報案。

九成支那種

居然唔係台灣

刪除左都告到

只要打句#metoo,視姦都會變強姦

香港加1分

戇鳩到瀬屎

如果係老香港，單單聽「黑玫瑰」呢個名，已經知係騙案。

個故事幾有趣